{
  "Congratulations!! Now you can get unlimited Channel Data.": "恭喜！！現在您可以獲得無限的頻道數據。",
  "You are not upgraded. You can get Channel Data {{remainingGenerations}} more times.": "您尚未升級。您還可以獲得{{remainingGenerations}}次頻道數據。",
  "Upgrade": "升級",
  "YouTube Channel ID Finder": "YouTube頻道ID查找器",
  "Please log in to use this tool.": "請登入以使用此工具。",
  "Please enter a YouTube video URL": "請輸入YouTube影片URL",
  "Include replies to comments": "包括對評論的回覆",
  "Filter duplicate users/names": "過濾重複的用戶/名稱",
  "Filter comments on specific text": "過濾特定文本的評論",
  "No. of winners:": "獲獎者人數：",
  "Fetch Data": "獲取數據",
  "Loading...": "加載中...",
  "Channel Data": "頻道數據",
  "Channel ID": "頻道ID",
  "Channel Name": "頻道名稱",
  "Channel URL": "頻道URL",
  "Description": "描述",
  "Subscribers": "訂閱者",
  "Total Views": "總觀看次數",
  "Video Count": "影片數量",
  "Tags": "標籤",
  "Download Profile Image": "下載頭像",
  "global ratings": "全球評分",
  "Review This Tool": "評論此工具",
  "Share Your Thoughts With Other Customers": "與其他客戶分享您的想法",
  "Write a customer review": "撰寫客戶評論",
  "Verified Purchase": "已驗證購買",
  "Reviewed On": "評論日期",
  "See More Reviews": "查看更多評論",
  "Leave a Review": "留下評論",
  "Title": "標題",
  "Your Review": "您的評論",
  "Submit Review": "提交評論",
  "Cancel": "取消",
  "Frequently Asked Questions": "常見問題",
  "Answered All Frequently Asked Questions, Still Confused? Feel Free To Contact Us": "解答了所有常見問題，仍有疑問？歡迎聯繫我們",
  "Related Tools": "相關工具",
  "Please enter a valid URL.": "請輸入有效的URL。",
  "Fetch limit exceeded. Please upgrade for unlimited access.": "超出獲取限制。請升級以獲得無限制訪問。",
  "You have reached the limit of generating Channel Data. Please upgrade your plan for unlimited use.": "您已達到生成頻道數據的限制。請升級您的計劃以獲得無限制使用。",
  "Invalid YouTube channel URL. Please enter a valid URL.": "無效的YouTube頻道URL。請輸入有效的URL。",
  "Failed to fetch YouTube data. Please check the channel URL.": "無法獲取YouTube數據。請檢查頻道URL。",
  "Error fetching comments": "獲取評論時出錯",
  "Error:": "錯誤："
}
